香 港 警 察 ６ ９ 不 分 ？

嗱
香港警察呢
除左極醜惡
仲智商有限嘅

究竟係6定9
有無人知呢啲Banner係警察部門設計
定外判出去比人做
點解可以由設計到審批到真係出街都無人理

96歲

請支持殘疾人士就業

69式正

垃圾囉 , 無管理就係咁

咁快有兩個負皮
啊蛇，行緊咇就唔好玩電話啦

由以前9歲改6歲

好想同madam 玩69

係
樓主
但個設計都有問題
容易令人以為係設計錯誤
所以打和

一般人鬼知佢之前係9歲咩

咪就係唔應該用陰影

真係唔知

邊個會估到依位9歲嘅小朋友
3年前佢只係得6歲呢

突破物理界
外星人都搞唔掂呢個壮弓影

個6字係咪將個9字調轉
奇奇怪怪咁既

倒影

話時話其實依家仲有冇𡃁仔會Join少年警訊
以前小學個時
年年學校都有講座
啲女警黎踢人入會

呢個post有幾無聊，唔鐘意黑警咪唔鐘意囉，無聊到捉個banner。。。

阿sir 69唔駛你敎

人地設計專登，你班傻仔連登友識條春

巴打係咪講呢個位？

聽你講完都覺得有啲怪
但倒轉都唔係特別似9，都係怪怪地

YES 好奇怪

唔無聊都唔洗上連登啦
又唔好講到好似我專登出街捉佢啲banner咁
我又唔係想追擊黑警
喺街第一眼見到真係有疑問㗎
所以先影低上黎問

無聊上連登無問題，問題係你條廢撚製造緊無聊野比其他人睇

個陰影錯左

個陰影完全唔符合物理定律

講緊個倒影

香港警察正垃圾

唔啦 我真係未過正嘅女警

阿SIR畫BANNER唔使你教

果然洗腦愈細開始愈好

差人設野唔使你教

成個設計好核突

開大片林友就叻

明話畀你知會有黑箱作業

設計個位講緊由9歲變6歲

可惜佢太高估市民智商 例樓豬

69歲 都係中年唧

加埋最左3個

砌齊 369

淨係玩電話咁盡責

諗錯其他野

乜撚野設計師黎,
個6字你做個立體擺設擺出黎搵光照下,
個影都一定唔撚係咁

正既多數都至少pi職級

個影調轉咪啱哂，反正警犬咩都係調轉嚟做。歪理變道理，唔捉黑社會捉學生，唔做人民公僕做中共隻走狗

其實就咁睇個6字9影設計係有用心度過
但一般人根本唔知以前9歲就得
好心佢唔好慳字，咁大個banner寫返幾隻字解釋下都好呀

能傾post

其實嗰batman 字體會唔會侵權

屌你老母出返去啦 冇人逼你睇

個問題係暗影係要同隻字一樣喎

啲人咁撚惡 上Forum問野都話無聊 又唔係膠Po

哩啲位都捉
真心覺得樓主柒
擺到明想講9歲降到6歲
成班友係度物理撚上身
不過鬼佬就真係睇唔明

利申黑警死全家

符合黑警智商

如果真係由9歲改到6歲 咁最多都係設計問題
又唔可以話佢唔啱最多話做得唔好
令人理解唔到

如果真係倒轉左就直頭on9啦

討論下都話無聊 係都走去屌波台狗成日開假膠post先啦 班死差佬真係好撚 Sensitive

家陣講佢設計有問題 搞到有啲混淆 想問清楚都唔得咩

見到中學同學入到PTU打哂飛機我心諗咪又係狗

PTU係人都要入 有咩好打飛機

撓手行beat

個陰影既方向都錯撚曬啦 好核突

lm

有啲人別有用心，想扭曲人原意
明顯係講設計問題
刻意講到人邪念，但原本都無講，佢自己腦補到69
只係話張圖設計問題，咁啱係警察部門嘅海報，又腦補講到針對警察
提出一個問題，又講到追擊，明唔明咩叫追擊，何來追呀

呀sir玩69唔洗你教！

其實佢將個倒影向前瞓咪得

咁佢咪會就咁睇係6歲
俯瞰係9字

呢舊野我搵個中學生都設計到出黎
唔知政府洗左幾多錢呢

個陰影向前打先係9

呢個post好多差佬

個意思係只要你加入左
就算你係一個6歲既小朋友都好
背後都有一隻黑9為你撐腰

六九奇俠